日日喺度ff加速加速開戰開戰 我同你哋講 如果支美兩年內開到戰 我切碌鳩落嚟屌自己屎眼加飲撚曬成個維港佢

屌你老母臭閪
走數成世冇女屌 屌親有花瘤
生仔gay佬 生女做雞

留名

跟機嗎

通常呢啲post都係等鞭屍

不了 玩得開心啲😂

留定名
呢d post通常都會中
加速

驚你數都冇機會走 一個炸彈落黎就送你去見習近平

你切撚軟

哼 荒謬
打到先算啦

打就打硬，問題係被圍嘔者還唔還手

支那出動一隻摺被軍當我輸

強帖留名

LM

今年都開喇

唔還手算唔算開戰

#14

開到戰我切柒煲湯餵狗再裸跑

都切佐，仲點屌女

走數下場如同本人

走數的話

留名睇走數
樓主冇話過開咩戰